\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\graphicspath{{images/}}




\begin{document}
      \begin{wrapfigure}[23]{l}{0.5\linewidth}
         \includegraphics[width=\linewidth]{193857-0}
         \caption{Джим Керри}
         \label{fig:Jim}
      \end{wrapfigure}
      
      
      \begin{figure}[h]
   \includegraphics[angle=16,scale=1.3]{jim}
\end{figure}

Ещё в детстве любимым увлечением Джима было кривляние. Уже тогда он веселил одноклассников, родственников, пародировал Брежнева и Джека Николсона. В 11 лет Керри послал 80 пародий на шоу Кэрол Барнет, но ответа не получил. В 15 лет Перси Керри привел Джима в комедийный клуб Як-Як в городе Торонто. Его первое выступление оказалось провальным, он был освистан и не выступал в течение двух лет.



Только в 1979 году Джим решился выступить повторно. На этот раз его ждал успех. Он стал выступать в клубе под руководством менеджера Литрайса Спивака и в феврале 1981 года стал главной звездой клуба. Один из критиков газеты «Торонто Стар» назвал Керри «настоящей звездой, выходящей в свет». Керри создавал свой сценический образ, основываясь на образе своего кумира Джерри Льюиса.В начале 80-х Джим переехал в Лос-Анджелес и стал выступать в клубе «Комедийный магазин». Там его заметил известный американский комик Родни Дэнджерфилд и предложил ему открывать свои выступления. 

\begin{wrapfigure}[15]{r}{0.6\linewidth}
   \includegraphics[width=\linewidth]{mask}
   \caption{Джим Керри в роли Маски}
   \label{fig:Toscha}
\end{wrapfigure}



С тех пор Керри стал уделять внимание телевидению, и попытался пройти кастинг на программу «Saturday Night Live» канала NBC сезона 1980-81 года, но неудачно (Джим все же попал на неё, но в качестве приглашённого ведущего в мае 1996 и январе 2011 года). Джоэл Шумахер устроил ему прослушивание в фильм «Столичные таксисты», но и из этого ничего не вышло. В основном Керри пародировал знаменитостей. Он пользовался успехом у публики, а в 1984 году журнал «People» назвал его одним из лучших молодых американских пародистов. Его первой главной ролью на телевидении стала роль Скипа Таркентона, анимационного продюсера, в детском анимационном сериале «Утиная фабрика».


Карьера Керри шла в гору, и он решил пригласить в Лос-Анджелес своих родителей. Однако программа закрылась через 13 недель. Ему приходилось содержать родителей и налаживать карьеру. В конце концов ему пришлось отправить родителей домой. Работы не было, а здоровье матери ухудшилось. У Джима начались депрессии. Он регулярно посещал различные прослушивания, а в свободное время лепил скульптуры мультперсонажей. Джим перестал гастролировать и исчез со сцены на два года. Играя второстепенные роли на телевидении, он познакомился с комиком Деймоном Уэйансом. Позже он снялся с ним в фильме «Земные девушки легко доступны», а когда брат Деймона, Кинен, стал набирать актёров в комедийное шоу «В живом цвете» то пригласил в него Джима. В программе Керри был одним из двух белых актёров. Наиболее известными персонажами его скетчей стали мазохист-инспектор по безопасности Билл Бёрнс и женщина-бодибилдер Вера де Майло. Программа шла в эфире с 1990 года по 1994 год.

\end{document}
